撐支那，撐西布朗 ！

班主係廣東支那人

要不是支那資金，你們英國足球早就收皮了

狠隊都係

維奶 伯明都係

升班

一蚊都冇投資過

賓科

牙賓

屈仔

下年橫掃英冠

復星集團

撐

屌你老母

英冠幾時開波

英超賽程都公布左啦

7頭

hai

係咪簽過咩張玉靈

好撚樣衰

香川真司

🍷 Burnley have confirmed the sigining of forward Jay Rodriguez from West Bromwich Albion.

開季了，暫時3戰7分

五戰得9分

排緊第一